\section{Testavimo ataskaitos ir defektų sąrašai}\label{s:testing_reports_and_logs}

Šiame skyriuje pateikiami testavimo vykdymo ataskaitos ir atrastų defektų sąrašai.


\providecommand{\cht}[7]{
    \begin{table}[H]\footnotesize
        \centering
        \label{tab:TA#1}
        \tctable{#1}{#2}{#3}{#4}{#5}{#6}{#7}
    \end{table}
}
\providecommand{\tctableline}[2]{
    #1 &
   \begin{minipage}[t]{0.8\columnwidth}
       #2
   \end{minipage}\\ \hline
}
\providecommand{\tctable}[7]{
    \begin{tabular}{|l|l|}
        \hline
        \tctableline{ID}{TA#1}
        \tctableline{Trumpas aprašymas}{#2}
        \tctableline{„Prieš“ sąlygos}{#3}
        \tctableline{Vykdymo žingsniai}{#4}
        \tctableline{Laukiami rezultatai}{#5}
        \tctableline{Būsena}{#6}
        \tctableline{Vykdymo rezultatas}{#7}
    \end{tabular}
}

\providecommand{\tcgoodres}{\textbf{rezultatas teigiamas}}
\providecommand{\tcbadres}{\textbf{rezultatas neigiamas}}



\cht
    {TA-0001}
    {Excel bylos su apklausa ir atsakymais į ją importavimas.}
    {\begin{enumerate}
        \item Paruoštas excel failas.
        \item Atidarytas importavimo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Įvesti duomenis apie apklausą.
        \item Įkelti excel failą.
        \item Paspausti mygtuką “Importuoti”.
    \end{enumerate}}
    {Pranešimas, kad apklausa sėkmingai įkelta.
    Pasirodo susikūrusi apklausa su atsakymais į ją.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Pranešimas, kad apklausa sėkmingai įkelta.}

\cht
    {TA-0002}
    {Bandymas importuojant apklausą įkelti ne Excel failą}
    {\begin{enumerate}
        \item Paruoštas excel failas.
        \item Atidarytas importavimo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Įvesti duomenis apie apklausą.
        \item Įkelti ne excel failą.
        \item Paspausti mygtuką “Importuoti”.
    \end{enumerate}}
    {Pranešimas apie tai, kad pasirinktas failas nėra Excel failas.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Pranešimas apie tai, kad pasirinktas failas nėra Excel failas.}

\cht
    {TA-0003}
    {Kandidato registracija}
    {\begin{enumerate}
        \item Kandidato El. paštas įvestas į sistemą
        \item Atidarytas registracijos langas
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Suvedamas kandidato El. paštas.
        \item Paspaudžiama registruotis.
        \item Atidaromas laiškas kurį gavo iš pašto.
        \item Paspaudžiama laiške esanti nuoroda.
        \item Suvedami profilio duomenys.
        \item Paspaudžiama registruotis.
    \end{enumerate}}
    {Pranešimas, kad registracija sėkminga}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Atsirado pranešimas, kad registracija yra sėkminga}

\cht
    {TA-0004}
    {Slaptažodžio atkūrimo funkcija}
    {\begin{enumerate}
        \item Atidarytas slaptažodžio atkūrimo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Suvedame El. pašto adresą.
        \item Paspaudžiame atkurti.
        \item Paspaudžiame atkūrimo nuorodą El. pašte.
        \item Suvedame naują slaptažodį.
    \end{enumerate}}
    {Pranešimas apie sėkmingą slaptažodžio atkūrimą}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Sėkmingai atkurtas slaptažodis}

\cht
    {TA-0005}
    {Prisijungti prie sistemos}
    {\begin{enumerate}
        \item Sukurtas naudotojas.
        \item Įjungtas prisijungimo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Suvedame naudotojo duomenis.
        \item Paspaudžiame prisijungti.
    \end{enumerate}}
    {Įjungtas pagrindinis puslapis.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Buvo perkelta į pagrindinį puslapį.}

\cht
    {TA-0006}
    {Sukurti apklausą}
    {\begin{enumerate}
        \item Prisijungęs naudotojas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Atidarome apklausų kūrimo langą.
        \item Sukuriame keturis klausimus skirtingais tipais.
        \item Paspaudžiame išsaugoti.
    \end{enumerate}}
    {Apklausa sukurta.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Apklausa buvo sukurta.}

\cht
    {TA-0007}
    {Redaguoti apklausą}
    {\begin{enumerate}
        \item Prisijungęs naudotojas.
        \item Sukurta apklausa.
        \item Atidarytas apklausų valdymo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Atidarome apklausą redagavimui.
        \item Ištriname klausimą.
        \item Pridedame naują klausimą.
        \item Paspaudžiame išsaugoti.
    \end{enumerate}}
    {Apklausoje nebematome ištrintojo klausimo ir matome naują klausimą.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Pamatytas naujas klausimas, o senas klausimas buvo ištrintas.}

\cht
    {TA-0008}
    {Trumpas aprašymas}
    {\begin{enumerate}
        \item Sukurta apklausa.
        \item Atidarytas apklausos atsakymo langas.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Atidarome apklausą.
        \item Užpildome klausimus.
        \item Paspaudžiame užbaigti.
    \end{enumerate}}
    {Lange pamatome žinutę, kad baigėme pildyti apklausą.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Pamatyta žinutę, kad užpildėme apklausą.}

\cht
    {TA-0009}
    {Pažiūrėti apklausos statistiką}
    {\begin{enumerate}
        \item Sukurta apklausa.
        \item Prisijungęs naudotojas.
        \item Keli naudotojai atsakė į šią apklausą.
    \end{enumerate}}
    {\begin{enumerate}
        \item Paspaudžiamas statistika mygtukas.
        \item Palyginami atvaizduojami rezultatai su turimais.
    \end{enumerate}}
    {Lange atspausdinama atsakymų į apklausą statistiniai duomenys.}
    {Įvykdytas - \tcgoodres.}
    {Atsiranda langas su pavaizduotais grafiškai apklausos atsakymų
    satanistiniais duomenimis.}



\let\tcgoodres\undefine
\let\tcbadres\undefine
\let\tctableline\undefine
\let\cht\undefine
